MacbookAIR唔夠STORAGE有無得搞

我真心ON9買左部128GB既MACBOOK AIR 13' EARLY2015
其他野全部都頂配左（2.2GHz IntelCore i7 8GBRam)
已經買左HARD DISK但係部機一定要裝 Microsoft Word, ppt, Parallel(要打LOL）其他垃圾全部放哂HARDDISK
部機而加話得番2GB位 想問有無得搞

用得mb就唔好打lol啦

無得打我會死

SD card 有乜得念

插SDCARD？相機個D？

有mba專用sd card, 插咗入部機唔會突曬出嚟（短身啲）

買過部

Mac ssd 專用嘢, d 錢夠你錢買多部cheap laptop打機/做嘢用
當你自己有*字批, 有架撐, 淨係drive 480gb都食你hk$3k有多

Drive Only
240GB $264.99 Learn More∣ Buy Now
480GB $394.99 Learn More∣ Buy Now
1.0TB $649.99 Learn More∣ Buy Now

好似唔錯

多謝 即係可以買舊DRive 裝落去？有無香港鋪可以幫手做
我真係咩撚都唔識 定我放撚左呢部買過部算？

nas 幫到你

【BASEQI Macbook Air 13寸苹果鋁合金硬盘容量扩展卡 miniDrive】，点击链接再选择浏览器打开，或复制这条信息￥EOKUZthMkbM￥后打开👉手机淘宝👈

外置harkdisk...

你有harkdisk就買hark disk dock

但預咗唔快

依家啲mac機唔抵

不如用4000砌部機連moon

LOL唔係有Mac版咩

Air打lol
煎太陽蛋呀

4000夠砌？我成日驚自己落黃金比人水 我個樣太水魚
加上又唔識搞

台服無

其實因為我其他SPEC夠好 煎唔到太陽蛋

有無買 iCloud storage?

真心覺得Air好雞

有買呀打埋過去問 已經掉哂D 野上HARDDRIVE 同CLOUD
因為我有影下相既所以

無錢買PRO

Newversion有隻插sd card位既賣